國安法震攝反對勢力，未執法已令暴恐雞飛狗走

文匪、太公、東方我幫你哋諗埋標題

五毛死全家，晦氣撚請回避

仲有星島 四大毒報

國安法又贏

【如鳥獸散】黃之鋒等前腳宣布退出 自決組織「香港眾志」即宣布解散

港人講地出咗